★老翁心悸與接種疫苗無關！接種中心總監："是接種疫苗後發生"

接種中心承辦商相信老翁心悸與接種疫苗無關

官涌體育館疫苗接種中心醫務總監郭寶賢：「這件事是接種疫苗後發生，也是較短時間，這位病人未曾試過心律不齊的情況，所以是新發現，我們安全起見把他送院，作為安全措施。以我認識不大關係，接種疫苗短時間內，此情況發生，又不是血液（靜脈）注射，他的反應不應是這樣，疫苗注射最擔心是過敏反應。」

唔通接種前發生咩

都話咗死咗都唔會賠錢畀你，一定同疫苗無關

即係 以後接種後發生一切事情都冇關

廢老：poor poor

賠錢是不存在的

老貓又少咗個搵錢機會

"接種疫苗後發生”，佢講真話喎，值得嘉許

拎錢未

香港已經輸咗

有本事証明到味比你LAW

被車撞死與司機無關 係人都會死架啦

佢話與接種無關，點拎？

與該人血管爆破有關，not relate to car

條友咩邏輯

咁即係180蚊急症費都要自付返

唔通接種前發生先係關你疫苗事? on99

係咪興奮得濟咋

唔通要接種前先關事？

撞車還撞車
死還死
2回事黎

原來又係陳護士之流

要支針吉落去果下即死先算

就係接種後發生先會懷疑咋大佬, 接種前發生就唔會有新聞啦

可能要接種期間
一秒內

佢自己講出嚟都唔知有問題？
打針前出事就唔關你事
打完針出事又唔關事？？？

stop watch count

within 0.001s 才有得賠

樣樣都話無數據顯示係由疫苗引致就唔使賠

希望武肺可以將香港終結

仲勁過開槍爆頭

審死官

接種果下暴斃先有得賠

食飯都會死架

要係支針仲未抽出黎時死先關佢事

該老人有隱性心臟病
與疫苗無關

個廢老本身有高血壓
真係唔關疫苗事其實唔出奇
係唔啱你哋聽啦
反正都預咗你班友又屈我毛

觸發點

點會唔關事

毛都冇條

情況好似：你放d一堆嘢唔整齊，好易冧；本來唔郁就冇事，但你就多手，用手指尾掂一下，當堂冧曬

撞完先死
唔排除有其他因素

如果我今日撞完你，十年後你死左可唔可以話係我殺人？

保險界最識玩
未買時就咩都保
想拎錢就燒你數簿

愛党藍屍已成祖国condom

打個針都頂唔到
老野真係唔捱得

家屬：咪咁撚多廢話，有冇兩球先

廢老打抵撚死

同埋係最高三百萬姐 又唔係肯定位位
同鋪頭低至1折一樣

第一日買保險？

又唔係打完唔洗限聚 又唔係打完唔洗隔離
咁我打黎做乜鳩？？

其實有咩問題，打流感疫苗都有一定機率出現心悸，cctoy就已經開咗十幾個post打飛機
。

走數唔賠錢

驚打針驚到心臟病發呱

死亡是車禍後發生，也是較短時間，這位死者未曾試過心跳停止的情況

之前未試過, 接種後就咁都唔關事

//這位病人未曾試過心律不齊的情況，所以是新發現//

審死官宋世傑:你個仔俾人中左2搥第2日死左,咁請問關我當事人咩事呢

心諗，早知作大啲個賠償金額，反正永遠唔洗賠

即係未打支那疫苗之前，廢老死撚咗先入政府數？

條撚樣知唔知自己講緊咩

又一件弱智

打針之後嘅事即係唔關事，唔通要打針個一刻出事至有得賠？

專家話你唔係就唔係

人死係死咗之後嘅事，所以人係唔會死嘅

唔係響拮針嗰一剎那發生嘅事
一律同疫苗無關

一定係因為佔中， 絕對唔關疫苗事

獎金落空